冇職升零壓力vs有位上+chur

本身係親戚公司做左幾年pt
細公司 冇是非冇人鬧 準時收工出糧
親戚叫我Grad左繼續做長工 冇職升 不過穩定
Vs
暑假返左intern 大佬又叫我grad左返黎做
算係大公司 有晒架構咁
不過多野做 Intern有時都要OT
俾你會點揀

咁後生無職升重要一世睇親戚面色

返有職升，親戚工幾時都有得做

前面做狗後面做人

理閪得佢地咩
自己做得開心夠開飯就得

做邊行呀

OT + chur 係唔等如有得升
老細logic
唔OT = 為公司未盡全力
OT = 做得慢搞到OT

冇職升+chur